雪梨晨鋒報問緊我地係未曾記得班年輕被捕手足

The Sydney Morning Herald(雪梨晨鋒報): Disappearing children of Hong Kong forgotten in the protest chaos

陳雲：香港無事，繼續唱歌。香港的抗爭兒童消失了。國際社會提醒香港人，現在不是高唱香港國歌慶祝的時候。不少街頭抗爭的兒童被困於兒童院超過一兩個月而無法返回學校開學。
衙門向法庭申請，不許家長保釋，將兒童困在兒童院達一兩個月之久，而那些兒童只不過在抗爭場地被拘捕而背囊發現有激光筆、口罩和急救包，並無任何武器。這些被送到兒童院無限期拘留而等待兒童法庭開庭的案件，令澳洲傳媒質疑香港兒童法庭的公正性。被送到兒童院的，不少是十二、三歲的女童。

報導連結:

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

pish

721 811 831